江蘇9歲仔丟失手機 狠母綁身棍毆5小時奪命

江蘇泰興9歲男童明明上周五（5日）因弄丟手機，遭母親用膠紙綑綁手腳和身體後，再用棍毒打，斷斷續續打了5小時，明明翌日被發現時已身亡。目前，當地警方已介入調查，法醫正鑑定明明的死因。據鄰居稱，明明常遭其母虐打，不禁慨嘆「可憐的明明解脫了。」

從屋苑的閉路電視畫面顯示，上周五下午近3時，升降機停在9樓時，明明一邊玩手機一邊進入升降機，後來他走出升降機，到屋苑後面玩耍。到了3時許，他再次進入升降機，此時明明手裏已沒有手機，一直低着頭在路上尋找。據一名保安表示，明明當時尋找不獲後，嚇得坐在雪地上大哭。

「明明丟了手機，確實讓我很生氣，再加上他不好好做作業，我就動手打了，用木棍。」明明母親承認自己用膠紙綁起兒子的手腳和身體，不讓他反抗，從當天傍晚6時打到深夜11時。打完歇一會再打，斷斷續續大概打了5次。期間，她給明明餵了幾口水，到深夜把他抱到睡房，明明說了一句：「媽媽，我不想看到你。」她一氣之下回到自己房間，可能是累了，她就睡着了。到了翌日凌晨5時許，她再到明明房間時，發現他伏在地上動也不動。

上周六（6日），警方接報指一名男童情況危殆，「趕到時，9歲男童已死，很蹊蹺，也很慘」。一名救護人員表示，明明的頭上、臉上都是傷，雙臂青紫發腫，臀部和雙腿更成片的青紫。「體無完膚，傷痕纍纍，舊傷新傷都有」。

消息在屋苑傳開後，鄰居們紛表示，明明母親對人客客氣氣，但對明明卻「易燃易爆」，兩三天就打明明，「下手狠，每次明明挨打，我們的心都揪着」。

濕碎啦
我哋香港5歲，咩都冇整唔見都俾人打死

在中國死係最幸福的

iPhone?

無浸跌打酒……

真正往死裡打

罰佢老母個老母用木棍毆返死自己個女就ok